討論吓車點為之跑得

或者乜車先為之有駕駛樂趣？相信唔需要去到 Ferrari 先有樂趣，但一部 Smartfortwo 應該唔知有乜好玩。究竟同一 budget 下，想揀有駕駛樂趣的車有乜條件？

有條正嘢係乘客位

z4 先叫跑車囉好無

起碼要有tesla咁快喇
40萬以上慢過model 3既不如劏左佢算

睇你追求啲乜
有人覺得只要快，就有駕駛樂趣
有人覺得復古味道會帶嚟駕駛樂趣
而我就覺得jdm風格就最有駕駛樂趣

跑車
緊係要硬頂開蓬 電子手制 兩座啦

最緊要車機＋靚喇叭
必要時可以連藍芽播林寶嘅引擎聲

跑唔跑得睇司機手車多過睇咩車
下下過彎收到30過，俾部大改gtr你都一鳩樣
夠膽去，錢七都好好玩

0-100 5秒內

咁fk8仲算唔算 5.8秒

直路狂彎路亡

真
架車太四平八穩反而唔好玩
係要有少少挑戰極限嘅感覺先好

少啲電子輔助，多啲嘢畀你customize

雙門兩座
硬頂

香港地講架車跑唔跑得就哂尻氣啦

睇人多過睇車

舒麥加黎到香港都唔夠小巴佬砌

快同駕駛樂趣無乜必然關係既..